全倉都係賭股

今晚又要坐過山車

又唔係等錢駛 做咩成日MON 住APP 呢
btw 揸緊邊幾隻賭股
我隻CAN算唔算賭股 日日10-15% 上落

重倉jg 同sndl

一律建議VUZI

呢隻我早幾日已經有留意但冇入到

我$0.8入CALL $1.5放
宜家起碼$5
哭能左 少左廿個

贏都好過輸

祝你好運